睇完陳家樂被帽事件，想問大家一個問題

睇到咁純情既佢咁比人帽法
好自然會諗到件事對佢影響整個人既價值觀
惡劣d講比人傷得太深
第時分分鐘會有機會成為player
好喇黎到呢度我就諗

其實到底呢個世界有臭雞先定厹先呢？

正皮：臭雞
負皮：厹/player

咁都唔靚仔:

點知人地係純情？

師兄食開咩菊

1.一直諗住同條女過人世
2.車禍後送鑽戒定約

投黎有咩意思

你問下signal wong

佢個樣就係啲好善良好蠢既人

係咪紅起無時間陪條女

所以條女就搵朋友過夜幾晚？合理？

咁靚仔都帽佢

真係女人帽人唔需要理由